有無人同另一半拍左好耐拖都仲好中意大家

諗起十年被帽巴打

巴打你呢？遇到岩既人就有幸福

睇到心都痛

拍左幾耐？ 我地都會鬧交 但係冷靜幾日就好返
希望你地都會好！

佢唔夠愛你 feel到你都慢慢放緊手

樓主 我想問你個retainer喺邊到整

我真係好鍾意我男朋友
我愛你啊

唉
唔上心真係好大穫
其他野都可以搞
拍拖冇心真係

同男朋友拍左就黎3年啦
次次見到佢仲有心動嘅感覺

恭喜你

恭喜哂! 要keep落去呀要好好珍惜

我都希望我同佢可以咁

拍左幾耐？

有咩令到你一直堅持？

Same here 一見到面仲會傻笑 好愛佢

多謝你！

拍左幾耐？加油

拍左兩年喇
如無意外今年會開始睇結婚啲野
希望婚後都可以好似拍拖時咁sweet啦

我地一齊加油

2年結好快 廿尾？ 要幸福！

6年半 已帽 已分
自問始終如一 好愛佢

我

拍左超過10年, 結埋婚都仲好愛對方
一日傾計傾到黑, 對極都唔夠。

我愛你 女朋友

好sweet

你會遇到愛你又適合既人

好sweet 要永遠幸福

佢有咩吸引你既地方？

專一已經夠

睇字都覺得sweet
要長久呀

想早啲生仔費事過30先生
同埋想要多幾年二人世界
所以其實都差不多

你地都快啲拉埋天窗啦

Thanks

有排呀我地

你地仲好後生?

我都好愛我男朋友
不過只係一齊左兩年
但見極都唔厭 傾極都唔夠

拍拖四年 每次望到佢都有初相識一見鐘情既感覺 雖望我地既愛情唔係轟轟烈烈 屬於細水長流type 希望呢種感覺可以一直維持下去

雖然岩岩半年 中途都有大大小小嘅爭執 不過好多嗌交都係因愛而起 希望往後有佢互相扶持 成長 開花結果

Bf未夠25 我細過佢
你地呢？
傾極唔厭好幸福啊

一樣！一見到面仲會傻笑果種感覺好幸福

一定會鬧交既 但最緊要大家都肯退一步
成日睇到帽post 呢度有返啲正能量

仍然沒有遇到
那位跟我絕配的戀人

真心想請教居住問題點solve

但唔知點解越係感覺幸福 就越怕將來要經歷分開既時刻 （始終無人會陪到對方一輩子）

我明
我成日同佢講 好想時間過得慢啲慢啲

好快遇到

我同你地差唔多
不過想plan兩三年後結婚
而加努力儲下錢

我覺得搵到個佢好愛我 我又好愛佢既人真係好幸福
個種大家都覺得對方=自己世界既感覺
有時放工自己一個行行下
都會諗起佢然後會心微笑

想二人世界又無父幹就唯有邊租邊儲
其他方面節省啲
好彩大家本身唔係大洗同無乜物質生活

一樣！ 我成日行行下笑 啲路人應該以為我痴線

好西利

睇字都feel 到你地好幸福
希望我地都可以一直咁行落去

我都覺人地望住我會覺得我一個人笑係痴線
不過有時諗到會終有一日離開/大病呢啲又會好傷感想眼濕濕

正能量

所以我逼佢食健康啲

你地可以既

但無啦啦有負皮

被帽7週年

6年幾啦
大家都係對方初戀 希望可以同你行到最後
仲有十日就見到你啦男朋友

今年第8年大家都好愛大家
利申：兩個都係初戀

識定第二個都差唔多 散左就無縫接軌
利申我ex就係咁對我

你地一定會長久

如果只有一方覺得 對方=自己既世界呢
如果紅字自己有 但對方冇呢

唔洗我講啦
佢唔夠愛你

想知拍得耐個啲，係咪唔會再講咩bb、錫晒你之類
見親人講呢啲都覺得一定好快散
好似兩個弱智咁

果位巴打個Update post有無Link

見到依個Post真係好羨慕大家
自問自己識左佢之後始終如一
一條女都無搵過傾計..
最後都

其實呢啲甜言蜜語好普通咋喎
身邊拍左5，6年個啲都會叫對方做豬/bb
我自己拍左兩年仲係會叫bb/啊b呢啲
tum對方個陣都會講錫哂你/最愛你
當然唔係成日都叫

愛情哩家野真係對人不對事

我諗對對都會咁叫既 我地仲會日日咁叫大家

認真無縫接軌work? 覺得係會變左搵水泡

但佢對你唔係咁

Same here!!!

一諗到冇得見就好唔開心好想喊鳥

好愛你呀bb
睇到嗎

你個名

求相處之道

一字記之曰..忍

要明白始終係2個人, 仲要係異性(sorry 我只識異性戀), 2個星球既人, 仲要生長係唔同家庭背景。又點會思想,感受同生活習慣等等永遠同軌。
當然唔係咩都忍。 唔通你見到床上面有第二個都忍咩。
所以, 小事唔好即刻爆, 忍讓一下, 深呼吸一下先。 搵機會傾心時講下。 如果愛對方可以解決到磨合下既。

我拍到大概9個月左右
女友已經好少用bb/豬呢類稱呼
其實我想佢用返...感覺會親密d sweet d
好無同佢講呢 會唔會幼稚左d

唔會幼稚啦 男女朋友正常會咁 男朋友係我面前都好似小朋友 會覺得好cute

巴打

to all 女朋友/老婆
記住男人永遠都係唔會長大既仔, 70歲都好都係一個細路。 如果你男朋友/老公,對外人就成熟.但對住你係一條仔, 保護童真就恭喜你, 佢係愛你, 當你自己人。

你當佢係你個仔咁湊就岩架喇。 買玩具(男人既玩具好多類, 電話/車/錶都可以係)俾佢(or 俾佢買).整野食俾佢. tum下佢就可以架喇。

俾人話唔想湊仔 照顧唔到佢飛咗我 其實我淨係對佢一個先咁唔成熟

而家拍左一年
好多時都仲會咁叫佢
但佢而家好少會講呢d野啦
佢話因為攰喎...
我都想做翻對正常既男女朋友

好true
自己係對住女朋友一個先會成個細路仔咁
做d低能野引佢笑想佢開心

覺得佢似係淡左先唔會講

但番意返有d男人真係唔成熟, 唔係只係對女朋友/老婆唔成熟。
我認為成熟男人至少要有能力去養家, 令大家有將來同發展空間。
sorry我比較老餅, 唔好同我講你日夜打機唔返工, 係想加入電競隊搵錢。 人可以有理想, 但要俾到對方知, 要有安全感先可以托負終身。 你份份工做2日就同老闆嘈然後又唔做, 點叫成熟呀。
成熟係要學識處理身邊關係同感受。 唔係下下怪對方唔明白你。 問自己有無去明星對方感受。
sor. 有感而發。忍唔到寫左好長偉論。

我都係咁
其實我同佢講過...

多謝巴打教路
我覺得好多男人唔成熟都係唔夠上進同埋懶
我自己就係人版

一問
點解咁多人拍左好耐拖都可以keep住好sweet好愛大家
但係工作都會攰
係咪咁就會影響到大家既關係?

我同你一樣 我成日會唔甘心因為份工而同另一半關係差 結果自己多負能量搞到對方都唔開心

拍左9年拖結咗婚1年
每朝早起身見到佢就覺得好滿足

唉 但係我想佢去翻以前咁就會chur到佢

好幸福

嗲下佢啦

多謝大家
其實好少人會初戀會成功到結婚。之後一起到老架。
反而拍多幾次拖就明白, 經歷傷痛人先會成長。
其實每一段關係(無論愛情/友情/親情)都要經營, 去用心維繫。
你覺得人地sweet除左真係遇上岩既人之外, 天時地利同點經營都有影響。
共勉之

工作攰點去影響關係?
工作攰咪放假一齊hea一齊休息囉, hea係邊都可以開心架, 一齊hea係屋企又得, 屋企唔得扮文青hea圖書館又得, 去公園行下都得。
係有無心架者。 有心既一齊就已經好開心。
我成日放假都唔出街同老婆hea係屋企, [[/咩都傾一大餐, 上至天文現象, 下至狗屎垃圾都可以傾。

頂我成日屌男朋友係我面前低低b

岩！就算係講無謂野都好開心 例如係比一千蚊你比暗瘡毒男錫肯唔肯

真係好羨慕……
認真祝福妳